# Тестовое задание на позицию «Frontend-разработчик»
```
Вам предлагается выполнить два задания: практическое, для демонстрации навыков создания компонентов и теоретическое — для демонстрации общего опыта. По обеим задачам необходимо описать затраченное время (с учётом времени на поиск информации, чтение документации и т.п.). По теоретической части дополнительно — список использованных инструментов.
Задача 1 — практическая
Необходимо сделать виджет (vue-js компонент) для вывода дерева рубрик сайта. Имеется АПИ https://www.klerk.ru/yindex.php/v3/event/rubrics возвращающее дерево рубрик мероприятий и параметр ?allowEmpty=1 который позволяет вернуть больше рубрик (в том числе и рубрики в которых нет мероприятий).
Компонент должен: 
1) выводить дерево, 
2) позволять сворачивать визуально ветки на любом уровне включая корень,
3) должны быть галочка Отображать пустые рубрики, которая влияет на параметр allowEmpty, 
4) Каждая рубрика должна быть ссылкой (в АПИ передаётся относительный адрес на https://www.klerk.ru), 
5) рядом с каждой рубрикой надо отобразить в скобках два числа: count - есть в АПИ и сумму count-ов данного элемента и всех его дочерних элементов. 
6) Возле каждого элемента также должен быть чекбокс, и выше дерева должна выводиться сумма count-ов всех элементов, отмеченных чекбоксами (вместе с дочерними элементами отмеченных элементов).

```
## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
